林鄭會唔會等個市今日升，就衝出嚟話美國取消香港特殊待遇影響不大

好似幾日冇見佢出嚟
會唔會等緊個市升就撲出嚟講嘢？

聽日出黎話升一千點，民眾喜迎國安法

咩唔係死咗三個黑警先升咩？

一定會

歡迎制裁？

會

佢係咪重貨左牛

咪由撚得佢講
最好講到連佢自己都信埋真係冇影響